三行師傅用接地線做鞋帶

三行師傅頭腦好靈活
識得就地取材，接地線同對鞋又襯得幾好睇
接地線又硬又粗，唔怕再甩鞋帶

steampunk

關頭腦靈活咩事

就地取材

地盤大把人電線當皮帶用

呢個有D過份
鞋帶我覺得幾襯

條腰咪有條痕...